點解大陸唔直接對美國實施全面禁運

依家美國都唔跟世貿規矩
橫掂都係
一於玩大佢
美國啲大公司冇得喺支那賺錢
激鳩佢哋反trump

因為中國冇左美國會死
美國冇佢只係賺小d

中共應該抱有寧為玉碎 不為瓦全既準備.....
支持禁運....